星期日,有冇諗過著軍裝去遊行或野餐？

有冇玩開war game或玩開槍(玩具槍2J 以下)嘅巴打絲打？
如果有班人著著軍裝帶埋頭盔，護目鏡等等去遊行或野餐唔知會點呢

純粹9 up不喜勿插

聽聞星期日好似又有遊行

冒警既下場

我建議百萬名牧師著返牧師袍。 夢見如果記者拍底有粒催淚彈投向佢地，梵蒂岡教主都出黎講野